/*
  Localizable.strings
  Project_Timer

  Created by Kang Minsang on 2021/03/07.
  Copyright © 2021 FDEE. All rights reserved.
*/
"Now Time" = "현재시각";

"Target Time" = "총 남은시간";

"Sum Time" = "누적 시간";

"Timer" = "타이머";

"End Time" = "종료예정";

"Rest Time" = "휴식 시간";

"Stopwatch" = "스톱워치";

"Target Time2" = "목표 시간";

"Timer Time" = "타이머 시간";

"Average Study Time" = "평균 공부시간";

"Show" = "보이기";

"Hide" = "숨기기";

"Do you want to set it up?" = "SET 하시겠습니까?";

"The Target, Sum Time will be reset and a new record starts!" = "누적시간이 초기화되며 새로운 기록이 시작됩니다!";

"Study Records" = "공부기록";

"Study :" = "공부 :";

"Rest :" = "휴식 :";

"Study Time" = "공부시간";

"Average : " = "평균 : ";

"Rest Time" = "휴식시간";

"Change Color" = "배경색 변경하기";

"FINISH" = "종료";

"Change Background Color" = "배경색 변경하기";

"Total : " = "누적 : ";

"Enter a new subject" = "새로운 공부내용을 입력하세요";

"Select a subject" = "공부내용을 선택하세요";

"Enter a subject that's max length is 20" = "12자리 내의 새로운 과목을 입력하세요";

"New subject" = "새로운 과목";
